[舊歌撚]有冇巴絲聽開陳慧嫻架

呢排猛咁loop佢啲歌，佢把聲真係屈晒機，如果有啲未聽過嘅可以介紹幾首俾你地聽下先

傻女

逝去的諾言

千千闕歌

紅茶館

飄雪

玻璃窗的愛

去吧

夜機

如果想睇演唱會我強力推介呢兩個

痴情意外都好聽

不能盡錄

佢有啲滄海遺珠都好好聽 容後再分享一下

夜機

原諒今宵我告別了
活潑的心像下沉掉
夢裡有他又極微妙情怎可料
全是你一生輕佻
無情地把我當玩笑
讓這顆心靜靜逃掉情也抹掉

一入黎就諗住講傻女

戀戀風塵幾正

Love me once again

明日有明天

呢首有少少講緊陳慧嫻自己嘅感情經歷

慧嫻fans留名

與淚抱擁

強伯首詞

孤單背影
浪女孩

傻女

紅茶館

後期冇咁紅唔少都好聽

二人時間
奇妙旅程
玩味
距離
他知道我知道
畫一道掌紋
為你好

人生何處不相逢

逝去的諾言

有聽開。佢一出道就已經聽。（自認老餅一個）
前幾年出番黎唱，滿心歡喜等佢既新歌。
點知…
只係出隻翻唱舊歌既碟（失望）
而家…
顧住大陸登台，香港？
似乎不了…

前幾年演唱會話出新歌專輯,出到而家都未有影不過其實都無咩期待所以都無失望

最鐘意反叛隻碟